[求意見]尋日去恆生俾人水咗買份保險。。。

個職員問我有冇諗過儲蓄，話咩一個月供500蚊，總共供10年，另外有一份廿幾萬嘅意外保，萬一有咩依郁都有得賠，佢話過十幾年之後想拎返筆錢出嚟or一直擺係到滾大佢都ok。。。
係銀行佢up完一大輪都未睇清楚，以為join咗之後隨時cut單都可以拎返晒所有錢出嚟，後尾返到屋企睇真啲先發現個"保證金額"可能要第17/18年之後拎出嚟先唔會蝕俾佢
而家覺得要擺舊錢落銀行成十幾年先有得拎返出嚟實在太耐，同埋如果我係想要佢份保險，我應該買其他公司正路少少嘅保險先啱
我係咪應該cut單，有21日冷靜期，而家第2日

係

同埋想問如果買保險公司嘅保單，期滿之後係咪可以拎返晒所有錢？

恆生成日開戶個陣就氹人買保險

Cut啦，手續唔煩

ok唔該

我都俾佢氹到，仲要供千幾蚊一個月。仲送左50蚊惠康卷俾我，我過左幾日就cut撚左佢，到依家過左個零月 一開始俾果兩個月供款仲未入返落我戶口

咁就cut左佢
出面單買意外保唔貴上網有哂報價

唔撚係掛，點解唔打電話去問

都係一個月500姐

啲cash隨時可以係銀行拎出嚟先安心
一舊錢要放十幾年先有得拎，硬係有啲唔自在

cut
好方便 行入去是但搵個經理就ok

印象中打電話都Cut到
都算好快收返錢落戶口

冷靜期cut左佢啦，要買出面買好過

要幾耐 我成個月都未俾返錢我

有冷靜期

買銀行保最不智

你過幾日應該會收到保險公司封信,話你知冷靜期內打邊個電話可以cut單

覺得唔啱自己嘅就cut，冷靜期就係俾人睇清楚啲決定cut唔cut單

10年後既20萬，夠你做咩

cut, variable interest rate, totally rubbish

我都係嗰陣想要個户口又啱啱外國返嚟平平哋買咗份，好過個個月蝕手續費俾佢

我都試過，第二日即刻走去cut咗佢

打電話cut唔到
非保證就一定派唔足，比你睇個d數好大機會唔足

不過恆生d plan 真係垃圾到
Cut唔cut自己諗啦，又唔係多錢，500咪當儲錢囉，如果真係想買保障嘅真係建議你搵相熟嘅朋友問，出去保險公司買咪一樣水你，佢地都係為自己target去跑，邊儲真係睇你需要去sell

如果cut最好去另一間分行，去返同一間一定會叫你再諗下，不停說你唔好cut

利申：前恆生員工

你完全冇plan其實ok